我啲朋友大部分都買咗樓，佢哋話買咗樓先敢結婚喎

樓市大爆煲嗰時佢地就知味道，買樓買得咁開心吖娜，負資產就有你哋份

遲下啲人就會因為買咗樓而唔敢結婚

但又咁睇,負資產人地都叫做有樓,自住就冇問題,最多心痛,唔見幾百。結婚生仔一樣冇問題。
但冇樓就係冇樓

黑心到你 人地買樓關你撚事

跌唔跌你都買唔起架啦

公屋仔發窮惡

人地俾一半首期又話你知咩
跌5% d 人已經狗衝搶貨啦屌

有樓但有時都想睇樓爆，睇下人仆街，又可以入貨
不過未出手其實都係一齊仆街，差在會唔會蝕入肉
不過講真有左第一個單位，有部份人會敢買第二個，可以將第一間放租再買第二間，而未有樓嘅一直觀望唔敢買。當時自己買第一間屋時感覺係好似做咩人生大決定會猶豫不決，都拖左好幾年。後來我自己咁諗如果樓價唔升，供樓就當租樓，利息仲可以減稅，辛苦都係頭幾年因為收入會增加，而買錯左會損手蝕錢又未必蝕晒，供樓又唔使話供一世，未供完都可以賣。當時買第一單位嘅目的係自住，無諗咩投資，而買第二間時就會諗自住同埋有投資潛力，例如會睇埋生活配套交通同學區。第二間買左唔係好耐就升左兩百萬，升到我都覺得傻左。買樓好過賭大細，唔跌，你都贏。我識得有個uncle都係打工仔，買樓出租買買埋埋手上有廿個單位係唔同國家，唔知係咪每個都唔貴呢？如果我有多幾個單位收租都夠退休囉。

買唔起既人唯一既寄望就係得呢樣 好可悲

每個月2皮
將來會加人工,就算買樓都要供一世,但都要條女一齊供先得
我覺得如果本身屋企冇物業既話真係好難買到樓,
當然香港地實有大把後生仔有本事既靠自己買到樓

基本 無樓結咩婚咁唔穩定

sorry full pay jor

買樓結婚咁傻？

有咩事離婚咪即刻要分身家？

其實結婚買樓都有少少迫不得已， 而家無左租務管制， 外來人口又不幾增加， 業主狂加租， 唔通兩年搬一次屋咩， 得一個人又話無乜所謂， 結左婚生埋仔就好難咁玩

你係租？

三年內睇下佢地有咩下場

自己買唔到就咒9樓市爆，真係抵d人成日話港男冇用，真係唔撚抵幫

幾年前買左樓，今年轉按，套左筆錢去買新車
仲要每月供款額一樣，你自己諗下代表咩

我覺得有人會因為咁要離婚